岩先係YouTube搵歌時忽然有感

記得以前一有人上載新歌上YouTube，好快就會俾相關既唱片公司投訴並刪除，另外又會用盡方法封殺歌曲分享的軟件，想聽首歌都唔容易。
依家反而係唱片公司主動上載新歌，真係時移世易。

岩, 依招醒

香港唱片公司先係咁

唔跟大勢既唱片公司只會死

焗聽先有少少點擊率